"Het heeft geen zin te wachten op Trafford en Norman; zij zullen zeker te zijn gegaan met het roken-kamer; zij vliegt er als waren zij sterven voor een sigaar."
De drie dames naar boven gingen.
Lady Ada wenste Esmeralda en Lilias een meer dan gewoonlijk aanhankelijk welterusten en ging in haar kamer.
Lilias volgde Esmeralda in hondenbelasting; Esmeralda gingen en gooide het raam wagenwijd open en trok een lange adem.
Lilias stond naast haar en leg haar arm rond haar middel.
